Instalados

Guake --> Terminal Suspenso

Chrome --> Browser

Vivaldi --> Browser

Firefox --> Browser

Typora --> Leitor de arquivos md(readme)

VS Code --> IDE

vim --> Editor de texto

flameshoot --> print de tela



fontfinder --> Instala Fontes

gravit designer --> gerar conteudo

minder --> mapas mentais

PulseEffetcs --> equalizador

Foliate --> Ebooks

GitCury ---> Gera gifs a partir de videos

HomeServer: --> python server mais elaborado

Notable --> Typora piorado --> Porém compartilha

Rapid Photo Downloader --> Baixar Arquivos do PC

Akira - UI Design --> Tipo Figma

BricsCAD --> Sketchup e  AutoCad, parte pago

Fondo --> Acha Wallpapers

LightWorks --> Editor de video

